一齊睇下cctai偶像何柏良支持咩人

因為怕武肺，所以搵藍絲做偶像，一屌佢地偶像仲惡過華秀隻狗

Cctai 愛國偶像

cctai 見人食藍店就屌，點解撐藍醫生又唔屌？

樓主五毛熱狗 拉
幫cctai講定先

冇人講咪你講囉...

比負皮就算

cctoy:689夠譴責六四啦何醫生好明顯係暗黃

咁要原諒達哥同屎大了